乜嘢叫歷史會判你無罪

食屎啦而家唔係講歷史
依家就係依家 乜撚嘢歷史啊
人哋坐緊你同我講歷史？
歷史係死咗嘅人先會講
點解要咁快當正手續有罪啊
唔可以打贏呢場仗 用正當方法放返佢出嚟嘅？
我唔想再聽到歷史呢兩個字